如果可以的話 無特別非緊急嘅PO唔好推住 集中宣傳77

過完71後第一場大遊行 好需要人數黎反映71後民意
所以如果可以的話 某堆無特別用途或非緊急po 希望大家可以唔好推住 集中宣傳77
推同77有關嘅PO 加大77個宣傳

之前69 612 616成個fb ig瘋狂轟炸
睇到悶
宜家77完全冇人講

in fact 不反對通知書發得太慢 都唔知是咪有心
得翻一兩日時間派傳單
但點都好出去呀